有冇人封左「思古井」做偶像？

作個故仔就呃到頭腦簡單、思想單純既連登仔幫佢做咁多野
成班連登仔真係仆心仆命
為左佢唱衰間教會
起底 貼街招 抹黑 捐款都出埋
最後災難性炒車
思古井呢個人真係唔簡單

毒撚樣估唔到咁撚殘

所以話毒撚信唔過

等我再重申，唔係炒車，係空難，支持佢嘅人夠坐成架飛機